希望各位和理非堅持不分，不割，不篤

Q1:其實衝立會有咩意義？
冇太大意義，冇太大用處
71冇人開會，搶到立會只係短期癱瘓立法會運作，冇其它用處，甚至可能冠上 暴徒惡名，比藉口班狗行狗刑

Q2.和理非應該點？

你唔同意唔緊要，正如今日發夢見到有和理非反對準備磚頭一樣
但毋須割蓆篤灰
你唔同意衝立會，唔一定要衝埋一份
做supplier補給兵支援lor,同衝嘅義士唔會有衝突
毋須分化，因為你好難預測點
正如612,冇人估到咁就2,000,001人出嚟
一隊team唔同諗法係好正常，係好事嚟
咁可以防止一個團體盲目行動

但唔代表要割蓆分化，更加唔係比藉口你唔支援勇武派
正如勇武派都出69 616和理非示威啦

Q3.我咁樣幫勇武，咁咪變咗我唔係和理非？
咁勇武去民陣係咪唔勇武啊？
各自爬山唔係單單各做各，係講緊要用各自取態立場互補不足
邊有可能用一部分人嘅行動就代表全個運動嘅本質係和理非定激進
你當所有人都係犬咁冇一個無辜

4.咁究竟勇武啱定和理非啱？
點答你，我答到就去做政治家啦
但我攞612做個例子

發夢見到個場有我呢d和理非，又有勇武
但每個人都團結合作

勇武嘅衝，掩護大部隊撤
和理非:比物資有，救人嘅有，整嘢嘅有
我唯一答到嘅係

冇人知勇武定和理非係唔同嘅政治運動邊個有用d

但唔團結嘅話就肯定輸

依家就好似同坐一船遇上大浪咁
唯有同舟共濟先跨得過

堅持三不！不割，不分，不篤

文宣幫傳
提防散水
人少先危險
唔好信擇日再戰
全力支援現場決定
議員請保護留守義士
發夢香港人盡快出去支援準備反包圍
發夢需要各種補給
發夢需要照明燈
一定要頂住 堅持住！
香港要改變！
不撤不散

一定要捉住今次機會
絕對唔好再浪費

香港人加油！

推

不分化 不割席